今日office 好靜

大家都好 sad.

集體罷工 去機場